「有圖」粉紅 日系 有肉地 少女

不能只有我看到

對襪真係畫龍點睛

個男人係咪唔識佢，

more

正評引伏

識都話唔識喇

個女申隻腳埋去，個男好驚噉

識架 佢地應該係couple

唔識佢個肥婆點會行咁埋